## Schéma

- Titre : Fich sup lactarium
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_LACT.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`LAI_COL_PERS`|nombre entier|Quantité de lait collecté pour don personnalisé (en litres)||
`LAI_PAST_DIS_ANO`|nombre entier|Quantité de lait pasteurisé congelé distribué au total dans le cadre du don anonyme (en litres)||
`LAI_PAST_REQ_ANO`|nombre entier|Quantité de lait pasteurisé congelé requalifié en don anonyme (en litres)||
`LAI_COL_ANO`|nombre entier|Quantité de lait collecté dans le cadre d&#x27;un don anonyme (en litres)||
`LAI_PAST_VEND`|nombre entier|Quantité de lait pasteurisé congelé vendu (en litres)||
`LAI_LYOP_CONS`|nombre entier|Quantité de lait lyophilisé consommé (en litres)||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS d’inscription ePMSI||
`ETA_NUM_GEO`|chaîne de caractères|Numéro FINESS géographique||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`LAI_CONG_CONS`|nombre entier|Quantité de lait congelé consommé (en litres)||
`ANN_MOI`|année et mois|Année+Mois||
`LAI_PAST_DIS_PERS`|nombre entier|Quantité de lait pasteurisé congelé distribué pour don personnalisé (en litres)||
`NBR_LLA_COL`|nombre entier|Nombre de litres de lait collecté||
`QTE_LFC_CON_LIT`|nombre entier|Quantité de lait frais ou congelé consommé (en litres)||
`QTE_LLY_PRD_GR`|nombre entier|Quantité de lait lyophilisé produit (en grammes)||
`QTE_LLY_CON_GR`|nombre entier|Quantité de lait lyophilisé consommé (en grammes)||
`QTE_LFC_PRD_LIT`|nombre entier|Quantité de lait frais ou congelé produit (en litres)||

